d環保撚係咪應該都自貼下電費單？

學下署長咁身體力行

夏天貼證明冇開冷氣

用電熱水爐既要凍水沖涼

每月零電費
慳錢又環保

下次同環保撚傾計時
記住問下佢上個月駛唔駛交電費喇

咪做大嘥鬼

強烈要求環保撚自貼電費單

推